天 文 台 發 出 雷 暴 警 告

天 氣 稿 第 113 號 - 雷暴警告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
雷暴警告

雷 暴 警 告

天 文 台 在 6 月 4 日 下 午 5 時 45 分 發 出 雷 暴 警 告 ， 有
效 時 間 至 今 日 下 午 7 時 正 ， 預 料 新 界 東 部 及 香 港 東
部 水 域 有 幾 陣 狂 風 雷 暴 。

雷 暴 發 生 時 ， 請 採 取 以 下 預 防 措 施 ：

1. 留 在 室 內 。 在 室 外 的 人 士 應 躲 入 建 築 物 內 。

2. 切 勿 站 立 於 高 地 或 接 近 導 電 的 物 體 、 樹 木 或 桅 杆
。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 06 月 04 日 17 時 46 分 發 出

落雨留喺屋企最開心

六四夜邪壇雷電再，轉進尖東青天內

天 氣 稿 第 093 號 - 雷暴警告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
雷暴警告

雷 暴 警 告

天 文 台 在 7 月 1 日 下 午 1 時 50 分 發 出 雷 暴 警 告 ， 有
效 時 間 至 今 日 下 午 4 時 正 ， 預 料 香 港 有 幾 陣 狂 風 雷
暴 。

預 料 高 達 每 小 時 90 公 里 或 以 上 的 陣 風 吹 襲 香 港 。

雷 暴 發 生 時 ， 請 採 取 以 下 預 防 措 施 ：

1. 留 在 室 內 。 在 室 外 的 人 士 應 躲 入 建 築 物 內 。

2. 切 勿 站 立 於 高 地 或 接 近 導 電 的 物 體 、 樹 木 或 桅 杆
。

3. 提 防 猛 烈 陣 風 。 留 心 被 飛 散 或 墜 落 物 件 擊 中 。

4. 在 高 速 公 路 或 天 橋 上 的 駕 車 人 士 應 減 低 車 速 ， 提
防 猛 烈 陣 風 吹 襲 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 07 月 01 日 13 時 50 分 發 出